(年經)以前TVB既動畫主題曲真係好好聽

龍騎

數碼暴龍
我仲好記得我表姐結婚個日播D歌全部都係動畫主題曲

經？

PK芒

數碼暴龍

若被傷害夠

KERORO

踢出我天地

有一部份唔錯

跑步成日聽

拉打係動畫？

世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel?